巴拿馬球員忘掉傷痛，踢埋下半場改變歷史

改變左既歷史就係喺全世界面前輸6-1
輸到咁都比人吹捧
仲有啲on9 話呢啲咪體育精神

係啊 體精到推人撞人攬人刮人塊面
唔尊重裁判 判左十二碼仲同裁判嘈
真係好撚有體育精神啊班生蕃
下面個comment真係講得好啱
班生蕃真係喺度戰鬥緊

輸到6-0但入左一球
啲球迷就開心到好似佢地贏左世界盃
除左可憐 我搵唔到一個更加好既字嚟形容佢地

個GF點變 輸左就係輸左
果個只係一個紀錄
贏左先係最重要
比著我係巴拿馬球員
聽到自己班球迷輸6-1仲咁開心
真係死左去算把啦

魚腩隊俾人攞黎刷數據，醜撚到

下半場英撚都唔諗住再攻啦

樓主係鍵盤面前打一大堆字去笑班真係落場踢緊世界盃既人真係好威威，好唔可觀[black] [/black]

呢個真

好多撚樣根本無睇波，口多多

我大力屌鳩柒南韓，女同事重話，
咩泡菜好努力，
咩泡菜其實唔差，
咩泡菜以前都入過八強，
我屌妳啦
我屌妳啦
我屌妳啦！

佢地知自己有幾多料，輸波係正常
你估個個glory hunter咩
頭先巴拿馬入完波，班球迷真係開心到上天

開心到係到跳
仲要係入完幾分鐘仲跳緊
真係feel到佢地既喜悅

知足常樂

咁老老實實 先唔講英撚攻唔攻 下半場個態度起碼對得住入場既球迷先

只要有睇過今屆阿根廷 就會覺得其餘31隊都好努力好有鬥心

今晚賽果過咗去就算, 班球員最緊要
來忘掉過去 來淫亂派對

好多垃圾page為咗呃like真係乜都講得出

成日拎香港同冰島巴拿馬來比，根本最基本原因係文化唔同，完全冇比較價值